[Apple已死]睇黎以後要轉炒samsung

先達狗又要fat fat了

apple已死, android當立